點解2&b會咁廢

廢黎講真係世界級

垃圾黎

ching你今日練左跑未

因為垃圾

咩事牙廢鋒？=.=

咪串

ok